# Mis sitios de interes #

Es un proyecto construido como aplicación Android Nativo. 

En el se podrán ver lo aprendido hasta la semana 5 del curso ofrecido por la universidad politecnica de Valencia. 